攪清楚，我地係要撤回，唔係暫緩

唔好俾班建制派誤導到你
暫緩係代表佢地遲啲有機會就會再闖關
一定要令佢地撤回先至叫贏

不撒不退

傾佢老母

dllm

不過要給落台階建制，佢地暫緩其實相等撤回，好似廿三條咁

推

一定要撤

諗到佢地咁順攤真係好咩

唔好比佢降溫

一日未撤 都唔可以鬆懈

係，好多次暫緩，等於好幾年都唔會提

對
同意！